Noordwaarts waren Kilburn en Hampsted, blauw en volgepropt met huizen; westward de geweldige stad was gedimd en zuidelijker, voorbij de Mars, de groene golven van Regent's Park, The Langham Hotel, de koepel van de Royal Albert Hall, the Imperial Institute en het gigantische herenhuizen van de Brompton Road kwam duidelijk en weinig in de sunrise, de puntige ruïnes van Westminster rising hazily voorbij.
